點解班gme撚咁鍾意拎香港抗爭黎講

你地要格硬ff自己係被選中既細路同緊大鱷打世界大戰你地既事，但就唔好拎埋香港黎講，好肉酸呀

Youtube live播榮光架

因為依到係連登